天水圍人多啲幫襯天天燒鵝

光復香港時代革命

佢d乳豬超正

咁就要多啲去喇

燒腩仔好撚好食
不過呢啲要睇運氣

推

好似幾正
住港島都入去食

啲叉燒成日賣曬

Push

push

屌

兩個月冇食過燒味飯 攤晒喺度淆淆地

好好味又大份

思維非常好

仗義每多屠鴨輩

自從呢次之後. 一個人好唔好. 真係唔可以睇樣.
樣正氣未必係好人. 樣有煞氣未必係壞人

幫推

D燒鵝真心正

完全明白

啲燒鵝好撚好食

幫天天係連登推
利申 : 天天打手

推上去

個樣好mk

每次去食咁岩又播緊願榮光歸香港既話
我都想攬住老闆喊
但會覺得好老尷

天水圍人表示已經常幫襯
叉燒 油雞 燒肉都好好食

斬燒咪睇唔出思路同表達能力好過好多人

燒鵝真心正

呢排係果頭開工一星期食幾次
有d厭但都會繼續食

原來有咁多人食過繼續支持！

仗義每多燒味輩

入面好多5毛 快啲入黎幫拖

已經好多人幫襯啦
天水圍人都好生性
日日新北江黃店都爆場

好！

有燒腩仔咩?記得之前問過佢地話無

有呀
燒腩仔乳豬要睇運氣

櫻花樹下窮人美食
啲職員又靚仔

根本唔應該睇樣

天水圍all my friend
黑狗廢老除外

個叉燒好撚好食，表層焦白入口彈牙有肉味
燒肉又係腩位皮入口仲卜卜脆

$36雖然貴過屏欣同天盛燒味檔（佢地雙併28）
但食過唔會翻到轉頭做得黃店出品唔可以鳩

係

龍哥好好J
啲野又好食

真係要食多啲

佢手字真係好靚

食過幾次都好味,
特別係d燒肉

btw,斬料個師傅戴住豬嘴斬,
望落好辛苦下

係黃店就支持

好地地一個燒咪佬咁撚型得唔撚得架

我老豆燒味佬但藍絲

圍城友表示成日去食燒鵝飯

斯文敗類都有唔少

42一個炒飯好食到癲
住天恆嗰邊都成日走去食

唔係住個頭 推

講得好好

唔撚係呀得百幾個正皮

幾大隻

住天水圍，成日食，好好食，氣氛好好！！！

班高官

雖然好mk但講野真係有文有路

好有guts,抵佢咁好生意

希望佢keep住旺
唔好畀人搞

天天半肥瘦叉燒正

唉屌好肚餓好想食

幾個月機緣巧合之下食過一次，好撚正